# SportingPool made with Django

- Figma link: <https://www.figma.com/file/74an0nroLREPJDsMXEcJid/SportingPool?type=design&node-id=11%3A37&mode=design&t=u6OUjRNhTCrUFFLv-1>

- Pontos para destacar:
  - Fake login (clique no botão login leva para a página principal)
  - Problemas para renderizar formulário com Django
